我朋友姓吳，想幫佢個仔同女改名

就佢個仔/女改咩名好?
集思廣益
吳好提
吳廣德
吳好婷

吳愛國

吳打飛機

吳飯聚
吳拜佛
吳唱K
吳邊爐
吳外遊

吳國邦 陳國邦

Sonia

吳命長
吳會有
吳好打
吳勁

香港國?

吳叻 吳至叻

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

講真，天下父母，都想自己仔女生生性性

就叫叫生性好唔好？

但我個frd姓吳

吳小妹

咁黑心 咒人個女係雞

吳共

李斯

吳該熄咗你個電話啦

提醒 唔好奶共

我朋友綠帽了?

吳月娥

吳秀娥

吳武漢

吳大訴求

吳通

缺一不可

吳煙
吳酒
吳開心

吳三 桂
吳四 凱

吳做野

吳讀書

就咁吳三吳四都得既
邊個出世先用吳三

吳俹簁
吳澩嫪

吳該

吳梓靜

吳知
吳廣得
吳清楚
吳想廣

同你同名

唔好咩

吳止靜

仲好嘈！

吳窮

女：吳準嬲

吳樂俊

吳尚之（芝）

吳識

男：吳卓文
女：吳詩彤

手機打吳顯示的下一個字都幾好聽

見咁多 吳好笑 吳開心 幫下樓豬la

係幫我朋友 唔是我

吳李斯

Ok